始終都係鬼佬公正啲

杜大偉，陳碧橋，李維治

真係高下立見

呢個